\beginsong{Vieni, vieni Spirito d'amore}[
by={TM: Kiko Argüello},
]

\beginchorus
\[E-]Vieni, vieni \[A-]Spirito d'amore
ad \[E-]insegnare le cose di \[B-]Dio.
\[E-]Vieni, vieni \[A-]Spirito di pace
a \[E-]suggerir le cose che \[B-]Lui
ha detto a \[E-]noi.
\endchorus

\beginverse\memorize
\[E-]Noi ti invochiamo, \[A-]Spirito di Cristo,
\[E-]vieni tu dentro di \[B-]noi;
\[E-]cambia i nostri occhi, \[A-]fa' che noi vediamo
\[E-]la bontà di Dio per \[B-]noi.
\endverse

\beginverse
^Vieni o Spirito ^dai quattro venti
e ^soffia su chi non ha ^vita;
^vieni o Spirito e ^soffia su di noi
^perché anche noi rivi^viamo.
\endverse

\beginverse
In^segnaci a sperare, in^segnaci ad amare,
in^segnaci a lodare Id^dio;
in^segnaci a pregare, in^segnaci la via,
in^segnaci tu l'uni^tà.
\endverse

\endsong
